{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089090",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "언제나푸름"
    },
    "text": "毎日直接、好材料にタルト、ケーキ、グーン菓子を作る手作りデザートカフェです。ペット同伴が可能で、駐車も可能であり、赤ちゃんの椅子も用意されています。個別のトイレも用意されており、楽にご利用いただけます。団体席も提供しています。カフェは、地上1階と地下1階で構成されており、地下は子供専用の空間がないため、子供たちと一緒に来られないが、地上は子供専用の空間がおり、子供たちと一緒に来られます。バラサンを眺めながらおいしい手作りのデザートとコーヒーを楽しみたい方はいつも青さで訪問してください。運営時間は土曜日から火曜日までは10時30分から21時までで、日曜日は20時30分までオープンされており、月曜日はお休みです。位置はシーユコンビニの裏手にありながら、メニューにはアメリカーノがおり、価格は4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "当店ではタルト、ケーキ、グーン菓子などの手作りデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入店することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入店も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "赤ちゃん連れでも利用できるような椅子はありますか？",
            "answer": "はい、赤ちゃんの椅子も用意されていますので、赤ちゃん連れでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "トイレは個別に用意されていますか？",
            "answer": "はい、個別のトイレも用意されていますので、利用しやすくなっています。"
        },
        {
            "question": "カフェには団体席がありますか？",
            "answer": "はい、当店には団体席もありますので、大人数での利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "子供専用のスペースはありますか？",
            "answer": "地上階には子供専用のスペースがありますが、地下階にはありませんので、子供たちと一緒に来ることができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "当店の営業時間は土曜日から火曜日までは10時30分から21時まで、日曜日は20時30分までオープンしています。月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "当店はシーユコンビニの裏手に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはアメリカーノがありますか？",
            "answer": "はい、メニューにはアメリカーノもあります。価格は4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 372
    }
}